麻煩無錢食飯既手足係餐廳門口幾背囊咩係前面

企定係門口 背囊擺前面

我見到會請食飯
麻煩其他手足教請下食飯

乞衣

好呀！
咁就可以幫到義士！

你老母以前想人幫襯個時會將你抱係前面

推

兄弟，毎個人都有需要別人幫既時候，我地後面無大水喉，互相幫助無問題

見到會請你地食餐好

我有穩定工作，會加入

毒撚請食飯求飯腳

毒撚絲好想同各位手足瘋狂食飯

屌你 日後有機會再見面
你到時候情況ok 咪請翻我食囉
有乜咁閒

支持

你女友係雞呀

喂唔係喎, 落個暗號好喎
個暗號 淨係連登仔知

仲有, 唔駛怕醜 , 你地係義士 , 我地幫到就幫

有錢出錢 有力出力

推 !

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

屌你班藍絲
如果真係有外國勢力俾錢反送中
就唔撚洗咁多後生仔買嘢買到連飯都冇得食啦

齊上齊落，一齊食飯

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

唔食飯點打仗啊❔！ 有義士需要，小弟定必幫忙。

幫推